有冇人現實生活係毒撚, 喺虛擬世界都係毒撚

真實世界朋友一隻手數得哂
去到online game朋友得返一個

咩ame

old school runescape
同鬼佬玩

嘩屌 隻game係我中一時候飛佛
但冇課金 好多限制
想問而家冇課最勁武器係? 我個陣係rune scrimitar/longsword

單手都仲係rune scimitar
但係宜家出咗隻雙手錘叫hill giant club,係殺hill giant boss跌o旣
str bonus 多成+26

多謝師兄回答
我記得個陣覺得北上個forrest有得同玩家pk好刺激! 成日諗住上去執雞 睇下有冇野執 有時地下有勁武器 但執唔到 其實都先執到